{"data":[{"n_inscricao":"on-1219225398","projeto":"Cineclube V\u00e9sper","proponente":"Gilles Viana Alves Diniz","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Crato","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-784596022","projeto":"CINEARTE \u2013 Difusor do audiovisual cearense ","proponente":"PROJETO DE DESENVOLVIMENTO COMUNITARIO DO CONJ CEARA","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-941410445","projeto":"QUE R\u00c1DIO \u00c9 ESSE 2","proponente":"Germ\u00e1 Martins dos Santos","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Tarrafas","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-642941493","projeto":"COVIL","proponente":"PEDRO DIOGENES PARENTE COELHO","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2098330602","projeto":"K\u03b1\u03bb\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1i \u03b1\u03b3\u03b1\u03b8\u03cc\u03c2 (Kalos kai agathos)","proponente":"Suzana de Souza Costa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-206759018","projeto":"LOR","proponente":"ROBERTA DE PAULA MARQUES","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-7659644","projeto":"Pentesileia, Rainha das amazonas","proponente":"TATIANA SOARES GON\u00c7ALVES","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-288853734","projeto":"Insurectol\u00e2ndia","proponente":"RODRIGO PEDROZA DA SILVA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Lavras da Mangabeira","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-357038849","projeto":"Enlace","proponente":"JA\u00cdRLOS MARQUES COSTA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VIII.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VIII."},{"n_inscricao":"on-147715638","projeto":"LAB. ARUANDA - LABORAT\u00d3RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O E CRIA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL","proponente":"Rodrigo dos Santos Ferreira","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2092146441","projeto":"MONOLITHS","proponente":"Ana Paula Veras Camur\u00e7a Vieira","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1155121694","projeto":"L\u00e1 Embaixo \u00e9 o Sert\u00e3o ","proponente":"Thiago Arrais Pereira","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Coimbra","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM  6.14.1,  VI."},{"n_inscricao":"on-453479995","projeto":"Correnteza","proponente":"Samuel Alves Moreira Brasileiro","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1801506278","projeto":"FELIZ NATAL","proponente":"alyson machado lacerda","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2109589879","projeto":"Em\u00edlio Hinko, o ultimo Ecl\u00e9tico","proponente":"Roberto Severiano Bomfim Junior","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-270138170","projeto":"Oi Pisa o Milho","proponente":"Andr\u00e9 Luis Pereira da Silva","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, c)  \"o.\".DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, c)  \"o.\"."},{"n_inscricao":"on-47153456","projeto":"Deus Castiga ","proponente":"Geraldo Cavalcanti de Albuquerque Sobrinho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-968275850","projeto":"O PESO DO AR","proponente":"Michelline Helena do Nascimento Costa Lima","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-804388247","projeto":"MALIBU","proponente":"Diego Hoefel de Vasconcellos","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-178445634","projeto":"Som Imersivo: capta\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e mixagem","proponente":"Lucas Coelho de Carvalho","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XI."},{"n_inscricao":"on-1163453141","projeto":"Evaristo e cama da baleia","proponente":"Ana Aline Furtado Soares","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, C, O.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, C, O."},{"n_inscricao":"on-984068146","projeto":"Vou beijar-te agora","proponente":"EMERSON AFONSO SANTOS MARANH\u00c3O","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"FORTALEZA","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1476430239","projeto":"Mirante residence park, 1884","proponente":"Grenda Lisley Costa Saraiva","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1582104094","projeto":"De Encontro Ao Oculto","proponente":"Francisco Luan de Oliveira Pontes","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1182317153","projeto":"Ilha das Cobras ","proponente":"Rodrigo Fernandes Dantas de Menezes","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1444602577","projeto":"CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O EM MIDIAS SOCIAS JANGURUSSU\t\t\t","proponente":"ROGER QUENTIN PIRES","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1460070885","projeto":"Do Mato pro Prato - Do ","proponente":"Edlisa Barbosa Peixoto","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1006938708","projeto":"M\u00c3ES DE LUZ","proponente":"Ana Patricia dos Santos Soares Teles","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Meruoca","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-918590708","projeto":"Cineclube Unifor","proponente":"Marcio Acselrad","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, \"D\", \"f\"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14, VIII"},{"n_inscricao":"on-848279321","projeto":"Cine Brejo","proponente":"Leonardo Mont'Alverne C\u00e2mara","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-639163421","projeto":"G\u00eameos","proponente":"Tadeu Vieira Marinho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, V"},{"n_inscricao":"on-1884937808","projeto":"Conselho da Chuva","proponente":"Giovanna Affonso de Campos","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1427348024","projeto":"BARBALHA EM V\u00cdDEO\/\/FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL","proponente":"CORRUPIO POVO CARIRI- INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, PESQUISA, ARTE, CULTURA E INFORMA\u00c7\u00c3O","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Barbalha","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1548133470","projeto":"Einstein n\u00e3o viu o casamento do sol com a lua","proponente":"Marcus Vin\u00edcius de Matos S\u00e1","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1607854371","projeto":"Os Dias N\u00e3o Est\u00e3o F\u00e1ceis","proponente":"ANDR\u00c9 MOURA LOPES","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1909708464","projeto":"MUCURIPE","proponente":"Augusto C\u00e9sar Mota Albuquerque","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XII."},{"n_inscricao":"on-2082467591","projeto":"Doido \u00e9 tu e a arte de desengolir serpentes","proponente":"ERICA MAYARA FERREIRA DE CASTRO","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1137173172","projeto":"CINECLUBE CURTA O MUSEU","proponente":"Myreika Lane de Oliveira Falc\u00e3o","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1626512189","projeto":"Maricota","proponente":"Abra\u00e3o Rocha Fran\u00e7a Cavalcante","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-47481652","projeto":"Cine Ibu","proponente":"ROBERTA N\u00cdVEA LIMA ARA\u00daJO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixeramobim","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VIII.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI."},{"n_inscricao":"on-193831073","projeto":"SE A CRIAN\u00c7A N\u00c3O VAI AO CINEMA - O CINEMA VAI AT\u00c9 CRIAN\u00c7A","proponente":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL CANTO DA JANDAIA","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-511218274","projeto":"A LUZ QUE VEIO DO C\u00c9U","proponente":"Leticia de Leorne Menescal","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Pacoti","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1899027078","projeto":"XII Mostra Internacional de Cinema Africano (UFC\/UNILAB\/URCA) ","proponente":"Franck Ribard","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-721338362","projeto":"Luanda ou A Hist\u00f3ria de Uma Vida","proponente":"Gilberto Leonardo Pereira Junior","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XII."},{"n_inscricao":"on-2088300399","projeto":"Nico e os Fantasmas","proponente":"Lucas Carvalho de Almeida","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Cascavel","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2090502058","projeto":"Ninho - Inf\u00e2ncia que resiste ","proponente":"Marcia Karine Gomes Garcez","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Caucaia","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-174323293","projeto":"+ Cinema no Sert\u00e3o","proponente":"JOSE NAZIEL NEVES DA SILVA","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13 \"b\"  I, II, IIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1,  III"},{"n_inscricao":"on-253015492","projeto":"RAFAEL","proponente":"Elinaldo Jos\u00e9 Rodrigues","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Aracati","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-380473190","projeto":"Sob a Luz do Sol Profundo","proponente":"Marcus Antonio Moura Tavares","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-26525086","projeto":"Imaginando Her\u00f3is","proponente":"Stephanie Gomes da Silva","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-715034187","projeto":"Direito de brincar","proponente":"Andr\u00e9 Luiz de Freitas Gomes","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-652784776","projeto":"ECONOMIA E MERCADO DO CINEMA E DO AUDIOVISUAL 2020","proponente":"Marcelo Gil Ikeda","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-92855105","projeto":"Escute-nos","proponente":"Edvando Tomaz de Lima","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.4"},{"n_inscricao":"on-1805970462","projeto":"Olhe em Meus Olhos","proponente":"Sabina de Oliveira Nunes Colares","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI."},{"n_inscricao":"on-896500091","projeto":"Cine Col\u00f4nia","proponente":"Jaqueline de Aquino Silva","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Maracana\u00fa","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, \"b\", I, II, III"},{"n_inscricao":"on-1318450298","projeto":"SOL DE OUTUBRO","proponente":"JOS\u00c9 JAILDO DA SILVA OLIVEIRA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Juazeiro do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1988556522","projeto":"Cine Ribeiras","proponente":"Jos\u00e9 Bonfim Br\u00e1z Monte","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Ic\u00f3","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2033753617","projeto":"Cine Cabe\u00e7a","proponente":"Fernanda Lu\u00e1 Brand\u00e3o Rocha","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1080731770","projeto":"Atr\u00e1s de um C\u00e9u Azul","proponente":"Iris Sodr\u00e9 Mendes","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-344228054","projeto":"A Praia do Fim do Mundo","proponente":"Petrus Cariri Maia de Moura","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1643627559","projeto":"Meu Nome \u00e9 Coragem","proponente":"Adauto Garcia de Araujo Neto","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Crato","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-611571692","projeto":"TERREIRO DOS CARETAS - Centen\u00e1rio do Reisado da Fam\u00edlia Ramos","proponente":"AUGUSTO NUNES MEDEIRO","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Canind\u00e9","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1636227495","projeto":"Cine Jardim","proponente":"ERIVALDO VIEIRA DA SILVA JUNIOR","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-962588261","projeto":"LIBRAS, CAMERA, A\u00c7\u00c3O! CAPACITA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL PARA SURDOS.","proponente":"Maryluce do Nascimento Fernandes Beranger","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XIII."},{"n_inscricao":"on-1037998938","projeto":"Cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o do Cineclube Olhar Cidad\u00e3o AMCTN","proponente":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO CONJUNTO TANCREDO NEVES","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-990100680","projeto":"Document\u00e1rio Quilombo do Cumbe","proponente":"Delano Gurgel Mota Queiroz","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1622006310","projeto":"Futuro de Tudo","proponente":"Antonio Thiago Fernandes da Silva Ara\u00fajo","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-942252047","projeto":"projeto titan","proponente":"Rafael Carneiro Brasileiro","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2121919480","projeto":"CINECLUBE IPHANAQ - MENTES EM CENA","proponente":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Cultural e Natural de Quixeramobim (IPHANAQ)","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Quixeramobim","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2  VIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM  6.14.1   VIII."},{"n_inscricao":"on-1808788598","projeto":"","proponente":"KARLA GESCIA TAVEIRA QUEIROZ","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Baturit\u00e9","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1,   V"},{"n_inscricao":"on-1647506784","projeto":"ANIMARE - Capacita\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas de ANIMA\u00c7\u00c3O 2D DIGITAL e ANIMA\u00c7\u00c3O 3D","proponente":"LUIS CLAUDIO MARTINS DOS SANTOS","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XIII."},{"n_inscricao":"on-1779300099","projeto":"MATRIZES  DO  JUAZEIRO-CINECLUBE ROSEMBERG CARIRY","proponente":"FRANCISCO FERREIRA DE FREITAS FILHO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Juazeiro do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2 VIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, \"d\", \"f\""},{"n_inscricao":"on-1328931383","projeto":"Todas as Vidas de Telma","proponente":"Adriana Barroso Botelho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Juazeiro do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI."},{"n_inscricao":"on-943898285","projeto":"CINECLUBE ESTA\u00c7\u00c3O DA CIDADANIA","proponente":"Marisa Medeiros Mendes","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Canind\u00e9","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VIII."},{"n_inscricao":"on-2129441578","projeto":"Vida Lok4","proponente":"Carlos R\u00f4mulo Souza de S\u00e1","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.17.7descumprimento do item 6.17.7."},{"n_inscricao":"on-1411371813","projeto":"Afox\u00e9 Oxum Odol\u00e1: Uma Hist\u00f3ria de Amor","proponente":"Jo\u00e3o Hugo Costa Albuquerque","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IVDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IV"},{"n_inscricao":"on-422902914","projeto":"A Outra Face do Canga\u00e7o","proponente":"FRANCISCO ALBERTO RODRIGUES DA SILVA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Baturit\u00e9","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IVDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IVDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IV"},{"n_inscricao":"on-555545307","projeto":"CURSO GEST\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS AUDIOVISUAIS","proponente":"Funda\u00e7\u00e3o Dem\u00f3crito Rocha","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, XIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, XIIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, inciso XVI"},{"n_inscricao":"on-1428019038","projeto":"O Rio","proponente":"Wislan Esmeraldo de Oliveira","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, C, O.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, C, O."},{"n_inscricao":"on-202168325","projeto":"Semeando nas Dunas","proponente":"Gabriela Machado Tortelli","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, V."},{"n_inscricao":"on-485269128","projeto":"Passagem da Mem\u00f3ria: a hist\u00f3ria oral do povoado de Passagem da On\u00e7a contada por seus anci\u00f5es. Um recorte do Brasil profundo.","proponente":"Rosana de Brito Medeiros","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Vi\u00e7osa do Cear\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13, b.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, IV.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VIII.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1,  VIII.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, V."},{"n_inscricao":"on-680521626","projeto":"A Festa","proponente":"Paulo Fernando Barroso Cruz Santos","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13.1, C.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.13.1, C.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, V."},{"n_inscricao":"on-365418386","projeto":"Cine Tamain","proponente":"Maria Emilly Guilherme Pinto de Melo Lopes","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI"},{"n_inscricao":"on-1891679200","projeto":"Boi Estrela : o reisado como continuidade. ","proponente":"Sara Oliveira Sousa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixeramobim","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, VI"},{"n_inscricao":"on-1737594112","projeto":"ACORDA, MANOEL !","proponente":"R\u00d4MULO FREITAS DE AQUINO DA SILVA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.4"},{"n_inscricao":"on-1907406501","projeto":"Escute-nos","proponente":"Edvando Tomaz de Lima","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.4"},{"n_inscricao":"on-1487319685","projeto":"Z\u00c9 MARIA MULHER","proponente":"Lucas Beijamim Silva Arag\u00e3o","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-618331695","projeto":"Escute-nos","proponente":"Edvando Tomaz de Lima","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1044949581","projeto":"De Repente Fim do Mundo","proponente":"NEIL ARMSTRONG REZENDE","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1152484175","projeto":"Cratera","proponente":"No\u00e1 Ara\u00fajo Prado","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-860082397","projeto":"O Rel\u00f3gio de Einstein","proponente":"Alexandre Lima Vale","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1284177276","projeto":"Eduzinho","proponente":"Vin\u00edcius Alves Moraes","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-577417757","projeto":"Heloisa","proponente":"Luciana Ribeiro da Silva C\u00e2mara Vieira","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1746330289","projeto":"CINECLUBE DIKEBRADA","proponente":"Benedito Andr\u00e9 da Silva","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Tiangu\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1377884890","projeto":"Viagens de Francisco de Almeida","proponente":"Sylvia Beatriz Bezerra Furtado","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-221422655","projeto":"A PRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA EM CINEMA E AUDIOVISUAL - EXECU\u00c7\u00c3O, PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E ASPECTOS JUR\u00cdDICOS","proponente":"Samantha Claret Capdeville","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-101052759","projeto":"CINE CLUBE IRRADIADORES DE CULTURA","proponente":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL SILVESTRE GOMES","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1048235556","projeto":"CINECLUBE ZUZA LAURENO","proponente":"INSTITUTO ZUZA LAURENO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1560780693","projeto":"De Olho no Po\u00e7o - Alpendre 20 anos","proponente":"ANNA MARCIA BELEM LIMA","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1494653496","projeto":"ROTINA CR\u00d4NICA","proponente":"OLAVO FERNANDES DA SILVA JUNIOR","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-206276705","projeto":"\u00c9 Fl\u00f3rida!","proponente":"Nat\u00e1lia Fl\u00e1via Maia Lima","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1561589240","projeto":"Noite ao Relento","proponente":"Nat\u00e1lia Mendes Maia","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1568901933","projeto":"Almadia","proponente":"Telmo Carvalho de Bairros","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1900207448","projeto":"Opera\u00e7\u00e3o Canoa","proponente":"Alexandre Fleming Camara Vale","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1765862528","projeto":"O Espanhol","proponente":"Antonio Rosemberg de Moura (Rosemberg Cariry)","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1417120542","projeto":"A Paladina da Ilha do Nevoeiro - a fant\u00e1stica vida de Em\u00edlia Freitas","proponente":"Daniele Ellery Mour\u00e3o","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1720707527","projeto":"\u201co sert\u00e3o, e o sil\u00eancio dos lugares esquecidos\u201d","proponente":"Francisco Adriano Costa Souza","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Senador Pompeu","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-733930444","projeto":"Fluidez","proponente":"Bruna Costa Silva do Nascimento","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-696233555","projeto":"FAB\u00cdOLA","proponente":"Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Amigos da Arte - Garatuja","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Tiangu\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-237349558","projeto":"Casa Escura","proponente":"Samuel Alves Moreira Brasileiro","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-369881930","projeto":"Secta","proponente":"PRISCILA DE ASSIS LOPES DE ANDRADE","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-182647227","projeto":"Cine Onda","proponente":"INSTITUTO DAS CIDADES SUSTENT\u00c1VEIS","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-970382840","projeto":"O Quarto Escuro da Mente","proponente":"Christian Tanto","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1089598641","projeto":"Lama","proponente":"BEATRIZ CORTEZ TANABE DE ARA\u00daJO","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1444478636","projeto":"Era uma vez Iza Mel","proponente":"David Lima Duarte","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1035707315","projeto":"","proponente":"Antonio Jardel Soares","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Antonina do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1797509511","projeto":"Cine Nazar\u00e9","proponente":"Bruno Garcia Bastos Pimentel","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2081422545","projeto":"RISCOS, OU COMO DESENHAR CIRCULOS PERFEITOS","proponente":"MICKAELA CORREIA DE LIMA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-168398008","projeto":"Amores na Pasajen","proponente":"M\u00e1rcio El\u00edsio Carneiro C\u00e2mara","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-301130263","projeto":"Eric Acorde e a Harmonia dos Mundos","proponente":"Mariana Braga Medina","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-811847398","projeto":"Escola Livre de Audiovisual de Sobral - ELAV ","proponente":"Instituto Escola de Cultura, Comunica\u00e7\u00e3o Of\u00edcios e Artes - ECOA","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Parna\u00edba","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1094626612","projeto":"Flor da Pedra: As Dramistas de Itaitinga","proponente":"Werlyana Barbosa Bruno","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Itaitinga","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-301003291","projeto":"Desnaturada","proponente":"EMERSON AFONSO SANTOS MARANH\u00c3O","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"FORTALEZA","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-237477985","projeto":"Bruno Contra o Bullying","proponente":"Priscille Gomes Anchieta Soares","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-129822385","projeto":"Rainhas","proponente":"Tarc\u00edsio Gertrudes da Rocha Filho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-164035666","projeto":"BR 116 ida","proponente":"Virna Silva Paz","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1466357748","projeto":"Cineclube Circulad\u00f4","proponente":"Maria do Socorro Alencar Martins","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Ic\u00f3","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1729725849","projeto":"Escola de Cinema do Sert\u00e3o 2020","proponente":"Instituto Assum Preto de Arte, Cultura, Cidadania e Meio Ambiente","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Senador Pompeu","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1720095394","projeto":"ONDE CANTA O SABI\u00c1 - UM FILME SOBRE RITA DE C\u00c1SSIA","proponente":"Amanda Freitas Pontes","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1471401757","projeto":"Cidade dos \u00cdndios","proponente":"JOS\u00c9 MAGNO DE CARVALHO SOUSA","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Pacajus","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1969224950","projeto":"O Fant\u00e1stico Mundo de Lib","proponente":"Mayara Billy Moita Rezende","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2048170270","projeto":"Cine Clube BCAD, Ac\u00f5es que Transformam","proponente":"Grupo Bailarinos de Cristo Amor e Doa\u00e7\u00f5es","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1294258347","projeto":"Natan","proponente":"Victor Costa Lopes","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-555207831","projeto":"Prazer, Paulo Abel do Nascimento.","proponente":"Gabriel Petter da Penha","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1566549892","projeto":"Enquanto a Vida Passa","proponente":"Ives Manuel de Carvalho Albuquerque","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-88709297","projeto":"Tran\u00e7ado D'Contadores","proponente":"JHONATAN BARBOSA DE FREITAS","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixeramobim","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1759543368","projeto":"","proponente":"WELLINGTON DA SILVA ANT\u00d4NIO","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Ic\u00f3","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1461971883","projeto":"Feito Pipa (nome provis\u00f3rio)","proponente":"Allan Deberton Nogueira Linhares","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-164176","projeto":"Resgates de uma retina","proponente":"Fl\u00e1vio Ara\u00fajo de Sousa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1312000074","projeto":"Abismo","proponente":"Daniel Cavalcante Arag\u00e3o","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, III."},{"n_inscricao":"on-1501087268","projeto":"OS OLHOS DO CARANGUEJO","proponente":"Hildebrando Maur\u00edcio da Cruz Mac\u00eado Filho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1247860527","projeto":"JUDAS NO PAIOL","proponente":"Jos\u00e9 Cupertino de Freitas J\u00fanior","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1616236418","projeto":"TEMPO TREM","proponente":"Roberta Filizola Custodio Barroso","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-359379429","projeto":"Cine Resist\u00eancia ","proponente":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL DEU ZEBRA NO TEATRO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Alto Santo","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, XI."},{"n_inscricao":"on-160205932","projeto":"Rocha - A vida que virou Museu","proponente":"Alexandre Lima Vale","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1318909152","projeto":"Username","proponente":"Camilla Os\u00f3rio de Castro Cartaxo de Arruda","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-918213417","projeto":"Chirriar","proponente":"MARIA DE F\u00c1TIMA DE FREITAS DA SILVA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixeramobim","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.17.7"},{"n_inscricao":"on-1328348618","projeto":"FilmInBrasil Pacatuba","proponente":"Reginaldo Almeida da Silva","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Pacatuba","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1775535813","projeto":"Mandacaru Vermelho - Curta de Horror","proponente":"Oziel Herbert de Ara\u00fajo Pereira","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Maracana\u00fa","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1888391823","projeto":"NEGO CHICO","proponente":"Inspire M\u00eddia","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA JUR\u00cdDICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2.DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, VIIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.2, VIIIDESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.1.2."},{"n_inscricao":"on-1609629220","projeto":"Mar de Maria","proponente":"Milton de Assump\u00e7\u00e3o Bredemann","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1583019477","projeto":"Mem\u00f3rias da Chuva","proponente":"Wolney Mattos Oliveira","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-39905352","projeto":"As Testemunhas","proponente":"Marcus Antonio Moura Tavares","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1630306778","projeto":"Megahair","proponente":"Nat\u00e1lia Fl\u00e1via Maia Lima","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-413634370","projeto":"O BRINQUEDO DE MEU PAI","proponente":"IZIANE FILGUEIRAS MASCARENHAS","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2130945686","projeto":"AMORES PARAGUAYOS","proponente":"Jana\u00edna Marques Ribeiro","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2012785709","projeto":"Cidade Concreto","proponente":"Lindemberg Jardim de Freitas","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-382913929","projeto":"O Pierrot","proponente":"Lays Antunes Gir\u00e3o","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 5.4"},{"n_inscricao":"on-665765937","projeto":"Cine clube Algod\u00e3o Doce","proponente":"TATIANA SOARES GON\u00c7ALVES","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-432992869","projeto":"Laborat\u00f3rio Criativo de Performances Cineclubistas","proponente":"JO\u00c3O GABRIEL MACHADO MONTEIRO","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Juazeiro do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1328121373","projeto":"O MELHOR AMIGO (t\u00edtulo provis\u00f3rio)","proponente":"Allan Deberton Nogueira Linhares","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1476167587","projeto":"Cear\u00e1 Franc\u00eas","proponente":"Roberto Severiano Bomfim Junior","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1930986592","projeto":"Enquanto a Vida Passa","proponente":"Ives Manuel de Carvalho Albuquerque","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"ITEM 5.4"},{"n_inscricao":"on-842639892","projeto":"Cineclube Urg\u00eancias","proponente":"George Henrique Santos Almeida","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Maranguape","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-2068299099","projeto":"Cear\u00e1 Negro","proponente":"Roberto Severiano Bomfim Junior","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-578726541","projeto":"Curso de cinema e v\u00eddeo","proponente":"Francisco Josenildo Ferreira do Nascimento","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1206516122","projeto":"O Pierrot","proponente":"Lays Antunes Gir\u00e3o","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1258728498","projeto":"Cine Molotov Itinerante","proponente":"ALEX NUNES BARROSO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-271767382","projeto":"Cineclube 24 Quadros ","proponente":"Eduardo da Silva Pereira","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1631382446","projeto":"Curso de Audiovisual Educando o Olhar","proponente":"David Leit\u00e3o Aguiar","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1281474065","projeto":"MESTRAS","proponente":"RAYLANE MAYARA NERES DE SOUSA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Sobral","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-910948432","projeto":"Finaliza\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do filme Antonio Bandeira - O Poeta das Cores","proponente":"Joe Farias Chaves Pimentel","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-779416303","projeto":"CINEMUL - Cineclube itinerante feito por Mulheres","proponente":"Marina Holanda Pinheiro","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-70229087","projeto":"CANTE L\u00c1 QUE EU CONTO C\u00c1","proponente":"IZIANE FILGUEIRAS MASCARENHAS","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1230680509","projeto":" \u201cVI CIRCUITO CINE (IN)VAZ\u00c3O: DIVERSIDADES PERIF\u00c9RICAS\u201d","proponente":"Paulo Ricardo Sousa de Oliveira","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1811451527","projeto":"AS AVENTURAS DE TOM","proponente":"Augusto Cesar dos Santos","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Meruoca","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-569241223","projeto":"Sereia 2000","proponente":"Jana\u00edna Gomes Lacerda","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Crato","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-440639517","projeto":"CINE CAF\u00c9: Retrospectiva 10 anos","proponente":"Ailton Sin\u00e9zio de Jesus","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Juazeiro do Norte","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-592377439","projeto":"ARROZ DE COUVE-FLOR","proponente":"\u00c2ngela Maria Escudeiro Luna Coelho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1908337740","projeto":"CACHOEIRA DO DESCUIDO","proponente":"Armando Pinto Pra\u00e7a Neto","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1197731040","projeto":"N\u00f3s na Tela: Curso de Curadoria como Express\u00e3o Cr\u00edtica e Cineclubista","proponente":"Arthur Silvino Gadelha","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-425953240","projeto":"OS DIAS ENTRE N\u00d3S","proponente":"Caroline Louise Eliano de Souza","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1895604547","projeto":"Bolada - do outro lado da bola","proponente":"Vinicius Augusto de Paula Soares","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1366019173","projeto":"CINECLUBE FREI HUMBERTO","proponente":"FRANCISCA AMANDA PENHA DE ARAUJO","categoria":"DIFUS\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1416875051","projeto":"A CIDADE","proponente":"MARILENE FERREIRA LIMA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1996920478","projeto":"Ensaio \u00e0 Floresta","proponente":"Paolla Menchetti Martins","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-953452007","projeto":"Azula e os Seres da Floresta","proponente":"Brenno Levi de Sousa Magalh\u00e3es","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-107803306","projeto":"O ovo do rei caranguejo","proponente":"Abdiel Anselmo de Sousa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-579465209","projeto":"Fantasmas","proponente":"Alisson da Silva","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1256955510","projeto":"Cosm\u00f3polis","proponente":"AFONSO CELSO PEREIRA CAVALCANTE FILHO","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-792300412","projeto":"Papocou: Uma Com\u00e9dia Al\u00e9m da Morte","proponente":"Benedito Jos\u00e9 Barbosa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-502568717","projeto":"Acorda, Manoel!","proponente":"R\u00d4MULO FREITAS DE AQUINO DA SILVA","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Quixad\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-540454316","projeto":"O cora\u00e7\u00e3o de Pardo","proponente":"Mozart Francisco de Oliveira Freire","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1527750605","projeto":"Terra Talha ","proponente":"Daniel de S\u00e1 Aguiar","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Tiangu\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1534496623","projeto":"FIM DE MUNDO","proponente":"Naiana Magalh\u00e3es Soares de Sousa","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1386346812","projeto":"JERI","proponente":"Rafael Barbosa Silva","categoria":"DESENVOLVIMENTO DE PROJETO AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1515638203","projeto":"TR\u00caS MARIAS","proponente":"Natanael Portela de Souza","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Tiangu\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-400870388","projeto":"La Femme","proponente":"Lanna Fernandes de Carvalho","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-237738058","projeto":"O Cego e o Mar","proponente":"Antonio Rosemberg de Moura (Rosemberg Cariry)","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-945871261","projeto":"CURSO B\u00c1SICO MODULAR DE MODELAGEM E ANIMA\u00c7\u00c3O 3D","proponente":"George Alex Barbosa","categoria":"FORMA\u00c7\u00c3O EM AUDIOVISUAL - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Tiangu\u00e1","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":""},{"n_inscricao":"on-1164164655","projeto":"\"O Cinema e Eu, Ary Bezerra Leite, Setenta Anos de Hist\u00f3ria.","proponente":"Francisco R\u00e9gis Frota Ara\u00fajo","categoria":"PRODU\u00c7\u00c3O - PESSOA F\u00cdSICA","municipio":"Fortaleza","resultado":"INABILITADO","motivo_inabilitacao":"DESCUMPRIMENTO DO ITEM 6.14.1, V."}]}